識親啲人個個都好失敗主義

起身係到碌Facebook
發覺個個fd都勁失敗主義
講到香港永世無可能光復
立會都唔洗投票無撚用

我自己只係覺得 做得幾多得幾多
就算做完可能無用都好過唔做
但就比人狙擊係天真嬌

樂觀小小錯了嗎

世上有80%係垃圾人，如果你咁易比垃圾人打敗，咁你都係垃圾人

你細個見同學比人欺凌毫無放手之力
日日返學都係地獄
會唔會叫佢樂觀啲
事實你又幫唔到佢
但你就覺得因爲佢地唔樂觀
依家你啲fd既問題就係咁

樂觀無錯
但係有時自己都唔去做既話真係好難MOTIVATE 到其他人一齊做

加油唔好灰心

無被打敗
只係比人狙擊有啲唔開心想呻下

依家唔係得佢一個被欺凌啵
被欺凌者全體想作出反抗
佢就係到放負話 算啦唔好反抗啦還掂都係會比人恰

多謝你
我努力同佢地罵戰下

其實你心底都覺得冇用啦

有咩問題
真係做乜都冇用
睇得出好絕望
一係你比希望佢

又唔需要嘈或者罵戰既
人各有志

又要引用阿德勒既名言
人係唔會改變 除非自己想變...

我無覺得無用
就算效果出黎好細都好 都係會有影響
做左點都會好過唔做

其實有冇真係諗過人地講既係現實呢？樂觀唔係咁㗎喎，你隔硬話一啲冇可能既嘢係可能就叫樂觀？樂觀係你認清事實，但係又鬆容面對，好多人指出好多問題，啲人就睇唔都唔睇，左一句五毛，右一句PR，滅人聲，以為好開心，最後咪變圍爐囉。跟住少人又話冇同路人有冇真係去反省檢討過其實

你就係我口中既放負撚
我尊重你 但唔該你都唔好放負影響其他人

覺得好唔憤氣
點解樂觀小小要比人狙擊

你係咪仲好細個?
番工耐左你會仲唔憤氣添
但耐左會慣

咁網絡鍵盤戰士咩都狙架啦....
現實咪又好多係好失敗

我覺得樂觀係認清現況但唔絕望 同時會諗唔同辦法去盡可能作出改變
我只係覺得 做左點都好過唔做

就黎大學畢業
其實都係第一次上連登開Po呻
fb太多放負撚會無人理我

逼佢地去死啦
咁絕望仲要唔比人放負
冇人聽佢地講野全部頂唔順去哂死
我冇話我絕望
我解釋比你聽你啲fd點解咁諗
你哩啲係唔想聽弱者既心聲
因為你冇空間去接受一啲負面既訊息
簡單啲講你能力上幫唔到佢地
所以你都唔係好得去邊
冇咩資格話人

咁你要開始學習同習慣太多呢啲失敗主義或者狙擊撚

唔係你遲下做野會好辛苦...
因為啲人真係好癲
特別番工啲人事關係...
加油啦

你放負就自己放負
唔該唔好追住啲未絕望既逼埋佢地絕望
依家我見到既就係放負撚狙擊人
咁都唔呻得？

好多謝你
你講野好Warm好窩心
我會努力學習下唔好比呢班人影響到

唔好客氣
因為唔值得為左其他人 或者 網上既人令自己心情低落
哪怕是一分鐘都好唔值得

因為你唔開心 人地又唔會知 照樣開開心心咁過一日

你講啲野好岩聽好開心
會努力試下做到不被影響到心情

同埋睇黎都係時候要清下自己fb fd list

我冇放負
我話緊你啲fd點解放負
你咁撚神經質好明顯你都唔係樂觀得去邊
你只係偏激
同咪你依家呻緊人狙擊你
你唔係都放緊負？

珍, 清下FD LIST 都係令心情變好既方法

係呢啲時候 去飲杯咖啡 睇下書
訓個覺都好
唔好同啲唔同諗法既人鬥氣
因為佢地可以好癲 玩唔贏癲佬架你